男教師校內女廁偷拍 當場斷正被捕

毒到 唔怪得要偷拍
唔知佢個恩師點睇件事 都係教英文 帶佢入黎做果位

有冇home e相呀？
岩岩佢入去教果年就gard左

圖？